Documento gerado sob autenticação Nº SAC.810.372.ONQ, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5579                  de  27/07/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°39574,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  o  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MATHEUS BITENCOURT DA COSTA (Siape:
1964887 ),  para substituir   JAIRO ALFREDO GENZ BOLTER (Siape: 1014506 ), Coordenador da Comissão de
Extensão da Diretoria Acadêmica do Campus Litoral Norte, em seu afastamento por motivo de férias, no
período de 27/07/2018 a 03/08/2018.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
